買電視機換電視機集中討論區(3)

開定先
大家繼續

留名
Btw
有幾多巴打部新機有DV?

求解答 49吋 主要打機+Netflix
Samsung Q6F,Nu8000定Sony 90F 點揀好？

啱啱經過百記見Q6F恆生卡做緊$85XX

55寸
Av life 買左nu8000 ->
8800 hkd

送sound bar +1500 supermarket coupon + 500 美心 coupon

Sony 9000f 12000hkd 無野送。

即刻買左nu8000

仲諗緊a8f定c8

本身用緊Sharp LC-50S4H打算換呢部Sony KD-55X7000F睇電視次要....主要當電腦MON

7000有找，唔洗諗啦

A9F

如果40 43吋左右 多數都係睇片同youtube 粗粗地用 筆直5000-4000 大家有咩推介

自己有喇叭set 變相佢個喇叭廢左

c8

see

Panasonic

Bose 影音？

個post 咁靜嘅，呢期換電視抵啊

Ching 49吋點揀好？

邊間買抵？見你av life買又送soundbar又coupon

咁究竟我等A9G定買A9F

唔係soundbar，座地嗰種

老老實實，手頭鬆又唔貪coupon ,咪sony 9000f

但係有啲手頭緊咪samsung 囉

我諗間間av life 個discount 都一樣架@@

兩部我都 買唔起

正野喎，玩邊隻牌子？

請問 55吋 A8F定panasonic Z950H 好？

Q7F同X9000F邊部抵啲?
同埋因為諗住智能家居 係咪等Sony出X950 series好? 好似有水貨 但HK未派街?

想買9000f 電視架邊到買抵？

之前買豐澤有原裝送

搵日睇睇先

有無人買過水貨Sony

掙扎搵75吋水貨x8500

定65x9000f 好

9000F 性能好啲噃。

水貨，不了。

無睇開Panasonic,唔知

但5年保用真 係好正

翻板就鴨記200hkd NB 架

正板好似街價900hkd

宜家cut 曬所有優惠

留意翻，水貨9000f唔係日本制

咁如果唔計panasonic 係咪sony A8F會好過其他牌子同價錢既款？

諗緊買唔買水貨x900f 55”

水貨依家幾錢？ 同行貨差幾多？

水 7xxx
行最平好似12xxx

價格網睇唔洗$11000喎

但老婆見到Q7F得一條光纖駁好吸引

有冇消息950幾時出？

lg panel新過a8f喎
利申 我都諗緊買邊隻

唔知仲有冇得送
上個月裝機個師父話缺貨

早兩日去睇600F嗰陣都八過吓
因為送原廠架連裝，好多人本來唔打算掛牆都要埋佢順手上埋牆

我就係睇中佢送掛牆架入手

我自己覺得係

水貨不是日本製造

邊度？

其實你買個hdmi switch 都可以。

不過就多一條火牛線

用緊水貨(即係大陸國行)55x9000f
色水, 反應一流, 同大舖demo比有過之而無不及
不過比起港版係有分別:
冇google play, 要自己用手指裝app (Youtube可login, Netflix播到4K片)
得簡體英文介面, 選台跟1,2,3,4唔係81,82,99咁, 冇內置Chromecast

知呀 上海制

字幕有冇繁體？

再俾你揀多次
你會買行定水？

差8000左右

👍🏼👍🏼👍🏼

我都想知

都差好遠，即係兩部水先等於一部行

有無諗過nb 可調校角度個d

同求49吋 雖然下個月岀g 但無咁多budget
同埋都買左條Yamaha 108 sound bar同nb可調校角度架 所以大行買送sound bar 都用唔著
睇下岀g 後平幾多 搵個靚價入手 下個月先入伙 未急住 希望唔會無晒貨

108好聲?無玩開呢d，想試下。

字幕有繁體, 不過每次開機都會default英文字幕(唔知行貨係咪都咁)
揀多次, 都係揀水, 講緊爭幾千銀
如果上面我列既幾個問題你覺得好大件事就買返行好D

我主要用黎睇youtube Netflix 4K
另外裝多個可以電話射上去睇既apps
應該可以去馬水吧

Btw 巴打你係邊買架 係咪蟲蟲？

yes 蟲蟲, 其他不了

仲諗住係香港買
$7xxx
上埋牆
又上黎裝埋apps
研究下蟲蟲先

可接受水平 落去鋪頭叫sale 開比你試下
初初想買bose 但試完 都係覺得Yamaha 好d

請問 p 記 49fx600h 同 sony 49x7500f 邊個好d

主要 睇無線 netflix 同 ps4 pro

二者 p記啦

兩部黎揀 係咪p 記係咪流暢d? 定係有其他原因？

我地一直都覺得 低階機 p記比較好

大家都ips 但600h支援hdr10+ 原色 詳情可以自己爬下文 google下

上網睇Samsung update左product line
出左Q60R 70R 80R

有呀 原本諗住買sony 但係見大家都話600h 好 , sony 用android tv 好似會lag 機 唔知係咪真？

不過高階lcd 首選一定罪大

罪大幾時先出G系列
等緊入貨尾9000F

me too

想換49'電視
sony 49x7500f呢隻點睇?我見佢同8500f差唔多但平成千
同埋LG又有無好推介?
畢直7000內

8500f>>7500f
介紹你一個網叫

me 3

買左LG 49UK7500 有無伏
見佢有nano cell

p記49fx630h vs sony 49x7500f vs samsung 49nu8000
請問邊部好？

呢個價加幾舊買到水55吋9000f

nu8000

上星期買左49x9000f $8130+送貨

49" tv, lg 同samsung都出新models, 唔知panasonic同sony幾時先出?

個網正wor,每part都好詳細有評分

加成千先買到wor巴打

你係邊間買啊？

咁nu8000 整體差9000f少少 但比8500f好

梗係 佢啲評測差唔多係業界第一

av outlet

8130係淨機，+100送貨

32除左sony 有乜平d 推介

我都等緊呀
出左既話平幾多？
55吋依家清貨價都要 $14000

有冇手足都係用Sony 43"電視機？
用左三年 今日突然開唔著
網上一Search, 原來都有啲人有同樣情況，時間都係一樣
勁賤，過晒保養，搵佢維修又要千幾

有Sony 三年保？

15個月

廳果部壞完 到房果部hx75a 壞

7年貨仔 88

我有部40吋 今朝無左反應

開機有電 但紅燈係咁閃開唔到畫面

水貨sony去邊度down個netflix apk 落黎？

巴打 我地睇緊49" 今日百老 同豐x d sale 都話呢價位 LG 靚d , 上網睇d 人話lg 多d 佣

Panasonic d 色好似真係灰d

我自己睇 lg 好似白d 光d 唔知係咪純粹 setting 問題

唔知點揀

啲人話lg假4k?

有冇睇samsung?

上面我答咗 三部之中 一定nu8000 120hz va
LG OLED尾機 但ips好廢 差唔多個個Post都有講 而且有可能假4k

fx630/ x7500勁勁自己心照

除咗p記 其他好喺邊差喺邊 幫到你

p記冇係美國上市冇rtings

講多句 點都好過假4K

有冇43/49吋 係100hz panel 5k 內推介

睇過樓上話 nu8000 之外 pan記 有冇

屋企廳用 睇

pan 2018 : fx750 fx800

l豬 real 4k : sk8000(except 49") , sk8500 or above 係 100hz

sony x9000f

8500>>8000

度過位原來房 49都太大

要搵43吋

43吋4k 100hz 應該好少機

唔知1080p 仲有冇

43 100hz 你買個月球+ 機頂盒
你不如去隔離月球post睇下
上面我已經用咗啲時間搵俾你

thanks 巴打

咁我傾向搵pan記5年保 普通60 Hz 43吋機就算

多2年保 煩少d , 反正廳果部 最主要

咁fx600
其實個嵌同630一樣
只係個外框唔同

問過 3930 fx600

fx630 4100

samsung nu7100 3250

應該係呢幾部揀就算

fx600 啦

有原色/量子點

hdr10+

想搵約43吋到既電視，最緊要有netflix

筆直9k樓下有冇好介紹

依家用緊Sony 32hx750用左5年個畫面花晒

上面

BUGET 係我2.5倍

屋企人覺得房果部越平越好

買SAMSUNG 7100比佢算

fx600喎

I MEAN 佢9k BUDGET 係我 BUGET 2.5
我搵 4K內

屌睇錯 原來係唔同user

我get啦

啱啱喺百老匯買咗55X9000F
扣埋回贈同埋現金劵 11790搞掂

正

有啲心郁想買LG OLED65W8
問過av life大約50k
放上牆真係好撚死薄
但係唔係烙印問題會好嚴重？

c8/e8算啦

係薄 不過貴咁多

Budget唔係最大問題，係怕壽命短同有烙印

烙印係oled 死症 不過各個牌子都有清除雜訊功能 點都有少少改善

係唔係應該買返QLED算，其實主要係想夠貼牆同夠大

除左呢款仲有冇

貴小小我都可以

耐用好緊要 不過我唔鐘意三叔

QLED = 量子點LCD = 撚狗

43寸已經限死咗電視嘅價格同級數

再上有講其他

咁65吋又夠貼牆有冇咩好選擇

apk mirror

但係好似係手機版黎？定係TV版？

TV版

去左睇部Sony X9500G 水貨
好正
考慮緊買佢定x9000f

用緊9000f, 等到梗係9500g啦

貴差唔多五千呀水貨都要
你部9000f係水？
有冇咩問題？

差5千又真係要諗諗
不過有AirPlay, number 大d又會靚d,真係睇你點取捨

我買行貨呀，公司有資助水貨驚冇得claim
49”之前做特價+credit card promotion, 個價已經好平, 無謂搏
同埋google service 好緊要~ 我行chromecast, YouTube 多過睇電視~ google voice command 又準，直接search YouTube 片又方便

水貨整親小心成5k

等緊三星Q60R 43

32吋電視放房有無推介？

Sony 9000g會幾時出？

X9000F同埋PS4 Pro嘅HDR係兩個都開晒定是但開一個就得？

聽日終於換機

其實我幾鍾意呢部個cable management

開左ps4果個tv會自動開

巴打們 65-70吋 有咩好介紹？ budget 20000-25000左右 主要睇Netflix

Yes
內置YouTube Netflix

55”用家表示歡迎

我屋企放 65 頂盡 3米 視距岩岩換大十吋 覺得大好多

呢部機我用咗四千七就買到

爽死
會唔會掛牆？

屌米盒

呢啲唔係插咗HDMI就得咩？
冇用開sorry

無撚用啦 直接裝係部sony咪得

想買部49 吋係咪samsumg nu8000最抵玩
百記定豐澤買抵d？ (定其他？)

就咁放

b.t.w. 已經開睇慣個size

今日岩岩換機 順手丟埋個屌米盒

以前無用kodi 就用佢
依加放係度都無用

個kodi add 唔返 係我router 連住既harddisk 既

你之前router插hdd?

一直都係

我add到folder ,但開陣話connect唔到

電腦果邊SMB 開唔開到個

folder

本身 router 個HDD 入邊 folder 我 desktop ,notebook,iPad 全部都入到 無問題

可能係我加錯？

router HDD 都係當一個網略drive 用

kodi add folder 應該跟返 網絡drive個名打就ok?
[member]
[//member]

照計得架

一陣post埋 佢彈出d 咩 屋企人睇緊搞唔到

我都係正常add folder 之後打返
\\readyshare
佢話connect唔到

以前果部 我應該都係咁加

你自己研究下先 我而家唔係好得閒

點解唔得 android 喎

why not
有冇google 過kodi係咩

點解大家都係Android 你覺得屌米先裝到

我搞搞下連notebook 都入唔返佢router hdd個個網絡drive

desktop連到 router隻hdd 但notebook唔得 唔知咩事

我部a8f用ps4 pro打division2唔知點解好低得fps得30 但係我fd部lg唔知咩型號係順好多 目測最少有5x 但係佢條hdmi線唔係用ps4 pro跟機個條 我想知係咪條hdmi線有影響? 唔該巴打

Sony 4k 43 x75f點睇

部LG唔知係未死左 著紅燈 我turn on佢就閃兩下之後又係紅燈著唔到機 係未關電容事 都用左 8~9年 今朝阿媽佢話都正常睇緊

如果真係不幸想問下 50吋左右 5~6k budget好

6000 budget 想買部 55"
最好有埋 Netflix
各位巴打有冇好介紹

早兩日買左部43x8500f水貨
大陸機裝到Netflix viu youtube（好似登入唔到）
再開埋Motionflow smooth 玩red dead redemption 本身隻game得30 FPS 依嫁好似係電腦60fps咁 係有時轉得快個角色d邊會有殘影外無太大影響 又唔太feel到input lag 畫面個流暢度完全overcome左呢d小問題

水貨幾錢

5千左右 有點貴但係43吋擺房係得呢隻比較好
用落都好滿意

水貨冇google cast/ chromecast

reboot router 試下
我未試過

係 尋晚最後我reset一次 router

搞掂晒

想買部55吋電視 budget 8千－1萬
最抵係咪都係喺av life買

岩岩行過豐澤sony 8500F 而家呢個價仲送1500超市卷

唔係平行好多

行無出43 8500f
上個月我都問左間 要5500

想買 TCL P65 4K UHD 掂唔掂?

垃圾

本身用緊Lg 岩岩壞左
上網睇左陣 見消委會講有部Panasonic TH-49FX600H
想問下o唔ok

無左soundbar

上網睇話送贈品
又sound bar 又咩清潔阿果d
仲有無？係咪額外再加1500超市？

今晚行過 有sound bar 送

大家點睇samsung? 我去親鋪頭睇65吋啲sales都話samsung好啲 搞到我都唔知點揀好

想買部電視放喺房
閒時會當電腦mon比屋企人做野
32吋左右
有咩推介 筆直大約三千左右
細機係咪都係睇Sony?
同埋想知如果駁電腦有冇咩要睇
定係部部都駁得其實

唔該曬

岩岩出去睇完
Sony 49”7500 無左sound bar
同55” 8500 計哂啲價錢好似都差成3千銀
不過55 有sound bar 點睇？

*** 55 nu8000

完勝

Sony 49 9000f點睇

sony 55” A8F點睇

如果LG B8同Sony X9000F 大家會點揀

OLED完勝

畫質

可以睇埋b8/c8

2部差2000

55吋 budget 1萬
係咪*** nu 8000已經算最好

55x9000f

2018 LCD top 1

性價比

頭先上網見到9500g
但好似冇49同埋好貴下

2019新野 行貨香港仲未見街 畫質z9f級數 貴一定貴

有 airplay homekit 已經物有所值

9000f > q6f~ nu8000> x8500f

55q6f> 55nu8000
49nu8000 (100hz) > 49x8500f (100hz) > 49q6f (50hz)

標準答案, 個個post有講

陣間落av life問下價先

用咗3個月
十分好

我仲用緊上上代嘅9000e so far so good

A8F. 開心使用中 $18500
別理LG.

22吋or24吋求推介
房果部用咗超過十年，連hdmi，高清台等...都無，想換過部，咩牌子好？預大約二千

啱啱都係忍唔住係av life買左49 吋9000f 分期照返9980 一炮過就9680 可惜間房擺唔到55吋

我對LG都冇咩好感

運費幾錢

冇運費啊

有冇野送？同埋一般送貨等幾耐到？
同埋點解咁多人去av life買？我見price. Com有啲行貨都係8千頭 都係av字頭個間
係個間買有冇咩問題架？

A8 覺得佢玻璃面 反光好似好利害

不過OLED TV 一律都係用LG panel
而c8>a8f>b8

in terms of 畫質/ engine

c8真係幾尾機

都仲係1500超市coupon咋～送貨就睇佢邊日送你嗰區你揀日子 所以都好快
因為我一鳩過買埋對Yamaha soundbar

Price嗰啲細鋪我有諗過 見係平好多唔敢搏
其他大鋪都係9980 送超市coupon

呢兩樣有咩用？

睇分數 唔算差好遠姐
但A8F made in JP 同 LG好易壞的感覺

可以分幾耐？

sony oled個餡咪又係L豬
而咁細分重要過大分

主要係MIJ三個字值$

而且c8個 engine又唔差

鍾意日系咪揀返日系囉

好似講跑分 咁LG睇數據係贏
但有時睇brand/信心呢家野 過唔到自己

又係嘅 不過我分得好開
我對LG 其他產品 包括LCD都冇乜好感 純料對佢嘅OLED有正面評價啫
不過LG 係OLED panel大生產商 全世界嘅OLED TV panel都係佢提供 而且佢嘅 engine 近代優秀咗唔少
所以我惟一對佢呢方面有好感

12個月

應該揀sony定samsung好？求55/65吋推介 會鑲牆

又要答標準答案 x9000f
個個po都講多過一次

x9000f 都唔平既

平咗好多啦

因為budget 10k below?

裝APK

如果budget係2萬幾左右咁係兩者之間會點揀？

LG/ SONY OLED

nu8000 / q6f 兩差唔多

上邊咪有答案

55啲話 49就nu8000比較好

有更正Sorry

look到好落先有講

我都係買左207 特價2699 唔知算唔算平

畸拾壹

AV LIFE 一月 $2645

你又買左？

巴打們！有冇邊款掛牆架推介？

成功說服家人清空張枱
即狗衝買左49x9000f
星期六裝
之前部機係19 toshiba 24吋電視

爽啊

擺上枱
岩岩好擋唔到部B8

今日去百老匯試用sony A8F 同C6睇TVB 唔知點解會起格

呢部係咪新野黎

想請教下，我想買sony X8500F，考慮緊買唔買sound bar, 想知裝同唔裝既效果大唔大分別？

分別大 落鋪頭試下先啦

正
我以前都係垃圾toshiba-> 9000

Av outlet買電視穩唔穩陣？

好多巴打都幫襯咗，應該冇問題嘅
問開嘢都會打電話覆，仲要好好禮貌

咁耐仲未有系統更新

好的

我係av outlet買49x9000f冇問題開心使用中

43吋電視有冇推介
屋企果部就快打柴
想買過部

你講罪大？
個更新通知我2月頭已經見到

過兩三個月去買先，希望會再平啲

仲等到時絕版就好笑

罪大都on99

我買a8f啵，點會絕版呀

我見上面講9000F a8f就未必 不過到貨源一定大減

畢竟出咗一年

a8f到時仲有大把貨啦，唔怕

應該仲有貨嘅

除咗LG OLED同Samsung QLED之外，有冇咩機係可以做到冇線直插電視，分開一個tv box，好鐘意塊牆咩線都冇好簡潔

好似話個firmware有bug要全球推遲

原來係咁
唔該打巴打

On9仔
我早2日去av 生命買49x9000f已經同我講係最後一水，sony store 已經無曬價

諗住星期六日去俾左錢買部55

1個月後先叫佢送貨

我早幾日去都係咁講我部啱啱送左黎

屌你，都話撚左我係買a8f，無啦啦俾你屌
你戇鳩㗎？

sor9

早兩日去買a8f, 店員同我講貨源開始少.
價位難去再低

宜家先開始裝修，未買得住。。。

咁冇計了

照買等佢遲d送得唔得架
俾左錢先留件貨麻

av outlet可以

大行俾錢留貨先啦
如果5月出新機應該清得快

A8F 唔加sound bar 夠唔夠做？佢嗰個咩Acoustic Surface有冇用
budget只夠A8F / X9000F加sound bar

巴打買左幾錢

Av 生命9980
因為做左分期
唔做分期9680

同豐澤一樣價

岩岩係AV生命屌左部8500F
$7180

想問下各位巴打
等A9G 落價先再買會唔會好傻

A9F*

yes

或者用plex

plex用自己google下

我記得日本好似1月已經放左更新，岩岩上日本罪大support睇原來佢地都停止推送

大概係話裝左更新sound bar, av amp會有機會冇聲出，咁真係幾大問題下

幾寸？

之前問過騷靈百記啫毛記都係9980
仲要幾間都冇擺display 要問sales

巴打裝左機未？

你掛牆定座枱

呢個post出晒49，55，65

唔該巴打跟進
不過佢都講咗唔用sound bar, amp嘅用家可以用USB更新
都係睇定啲算
屋企冇電視睇會家變

49寸

1500 coupon?

果陣我有諗過部機頂多2個月先換

佢F 清得快既話有可能直接比 g 系列

係呀，$1500超市，一炮過好似仲有得平，我做分期就$7180。格過價兇澤$7480
買果時都話水尾，無乜貨

自推

今日裝

是唔是日製oled ？

你不如去睇下官網先喇

係喎，九千幾無乜可能買到oled

強國機買到既

唔能信

Skyworth 55S8 $8350 55吋oled

比多3千 應該可以買到lg

55inch 8500F with sound bar 8.4K @av life

sony 今年啲新model 幾時先有?

我係avoutlet買8130

唔係$5850？加埋coupon都唔使8130

Soundbar 什麼型號

Budget 5000 想買部49寸電視, Panasonic, Samsung 同 Sony 邊隻好，同有冇介紹？

X8500f

NU8000

比多少少就有9000f

9000f

9000F都要萬2

咁55nu8000

一定好過8500f

55nu8000畫質靚啲100hz va 又平過 8500f
係49吋嘅8500f比較抵屌 可以考慮

不過9000f一定overkill呢兩部

我仲用緊9000e 首部高價比 9000系列 e系列之前都麻麻
而家感覺仲良好
當然9000f有DV仲好j啦

不過又唔同價位

以前 我買d系列果陣 直頭無得揀

一係8500 一係9300 55 2者都差成 8 9k

睇電視嘅時候？

正常應該ok ge

可能49吋 native 得60hz

好似55或以上先有120hz

終於買左A8F
蘇寧買

巴圢邊間幾錢買？

熄左個motion佢

蘇寧呀
19080,+$45蘇寧送禮券
total $19,125 with
- $500超市禮券 from 蘇寧
- $2000 from Sony
- $300 新鴻基商場cash coupon

想買部公司用, 主要係裝飾, 實際唔多人睇
Panel/色準, 要求唔高
但要大, 60"以上, 4K,
最好內置埋Netflix, youtube app
小米夠平, 但大陸機無呢啲app
有咩其他推介?

我去megabox嗰間問，啲sales話冇coupon送
好似亂鳩噏咁

我去Yoho果間 對你黎講可能太遠
唔會冇啦 你搵d shk商場嘅蘇寧 賺埋商場消費coupon

岩岩係百記買左49" 9000f
9980 送1500 coupon R到個原裝掛牆架包安裝 買埋個mytv平多2舊水
做埋分期 星期4送貨

BTW 買個陣個sale有係咁而推左部3叔既QLED比我 同樣49"平一千
但我最後都係買左9000f

再有9000F巴打
Congrats

QLED 即係近年***自己改名嘅亮子點LCD
Sony自2012年已經有呢個技術 “triluminos”

加埋對yamaha207 soundbar真係好L正

本身用緊陳年bose soundbar 睇緊新嗰款700

用緊 ysp 2700
香港換得部大電視黎宜係無咁多位放 hifi
好靠４邊牆反射做surrounds

b.t.w. 換完機之後 個soundbar 個位置放得仲好

thanks 巴打
搵日入元朗睇睇
有建行卡再多千二蚊回贈

下 係咩 唔係平幾舊咋咩
不過我都冇

49x9000f

40寸左右有無推薦? 擺room 放唔到太大

見sony個網出左X85G
但未有X9xG

去左豐澤揀電視
見到部lg 49uk7500同samsung 49nu8000
2部都係5千幾
個sales係咁叫我揀lg又話咩Nano Cell技術 hdr pro
不停屌samsung垃圾 技術舊
但到最後都係揀左samsung nu8000
我想問我有冇揀錯

呢度有無5.1.2喇叭介紹？budget最多2萬

Lg最高傭金

不過你都伏左
49nu8000得50hz
55自100

想問下10K~15K 55" 有咩好選擇?
本來想出X9000F 但係又想等埋X950series先 貪佢有homekit因為第日會玩下智能家居 但係950出個價會唔會已經爆左budget? 我見之前寫係$1400USD?
同埋Samsung又換左代 但係呢個budget好似最盡可以上60R
70R好似已經要20k起跳

on9 85系都得75"

到底幾時先肯出返43" 80/83/85系
房部8300C應該夠期換

7000/7500真係狗也不屌

49nu8000得50hz
55先100hz

55吋預20K

屌，係連登問左幾次49' nu8000 好唔好
無人回，買左
追post又係話nu8000 唔錯

49nu8000 60hz real 4k 色靚 va>> 49uk7500 ips

以nu8000 (49 or above) 同同級嘅49uk7700比 都係nu8000好啲
49nu8000應該唔係大伏 因為49uk7500 低nu8000 一級
要7700先可以一比

uk7500 可以睇成 uk7700嘅閹割版

信RTINGS實無死

uk7700 先有100hz

5000筆直 買49吋電視 有咩推介

呢個真

但過後先發現sony同級好似仲好
仲要有android tv

budget所限就算啦

Android 有時未必係好

TCL p65 43us 好嗎

最近就搬 如果買 x9000f同x7500f邊到買最平

好彩4000買左部49 9000f sony陳列

x7500唔好買

無錯
唔好助長SONY繼續出垃圾級43"
要43"買Panasonic好過

SONY條生產線明明就有43" X8500F, 係仆街香港罪大唔知點解要抽走呢個系列既43"

唔熟電視野 7500f差成點
我就係諗住買部43吋7500f放房 49吋9000f放廳

av life 買套入門 denon amp
（support dolby atmos) 加 JBL cinema 5.1 再加多對天空喇叭around $7,8k 搞掂

舊有43"型號應有既100hz Panel, triluminous display兩大重點功能佢全部冇晒

仲要唔係賣得特別平喎

原來係咁 爭d中伏
咁43吋有冇咩推薦既100hz牌子型號 冇咩要求 最緊要睇落順暢舒服

Panasonic 43FX630H

利伸 touchwood我間房部43"罪大打柴而SONY都係冇部似樣既43"我都會轉

唔該哂巴打 因為我對音響唔熟 所以都係照單執藥

而家任何43吋都喺冇100hz
50hz靚畫面少少嘅fx600 fx630好抵屌 hdr10+ 原色
fx600 同 fx630差個金屬外框 個餡一樣

請教各位巴打，最近打算入手49吋電視FX800H定X8500F好，會玩PS4、睇Netflix,謝謝

x9000f

see (this with details ) :from香土

想問下55吋，1皮樓下，有咩推介？
暫時睇中Sony x8500
唔打機，主要睇電視, mytvsuper

咩都得，可以慳多2k買其他牌子

見到55fx800h好似唔錯

買samsung 49nu8000
係邊買好?

所以我仲未買房果部

無一部有 100hz panel

49nu8000好似50hz

55nu8000原來都係呢$range

咁49寸買邊部好

9000f 100hz

p記fx600h?

model answer

一直以來嘅

你100hz有咩用途？
有時畫質比hz重要

最近留意到fx800h好似ok

唔計錢 9000f > fx800 > 8500f
之前9000f未減價好多人都1516 緊8500f 定fx800, fx800有錄影, 畫質ok
減左價個個都轉晒軚去9000f

最後買埋個掛牆架for 55inch 8500f
av life

btw 太古城apita做緊優惠 （av life喺入面）
買滿一千蚊送100蚊現金卷

apita 真係好抵玩

豐澤大減價

6000 budget 55' 有沒有得選擇?
SONY 55X7500F 好像多幾舊

才發現 samsung 是自家系統不是 android .. 難道要多買一個盒子..

49inch 筆直10000樓下
有啲咩選擇

9000f不解釋

FX800H 不解釋，五年保

想買三叔Q80R 55
但係香港嗰MSRP Set到鬼死咁高
支那水貨11000人仔就有 香港行貨要24000

今代qled viewing angle拍得住oled

43吋4000蚊左右有冇好推介

Panasonic
應該要俾多少少

可以分幾耐

我分左12個月

但9000f都係咁唔多價錢

呢部係我心儀電視，早排 9 千幾，得閒逛了豐澤見到減成 2 千，漏到成地水.....

去左間 av outlet 買， 有冇伏，佢地收訂，但尾數比安裝師傅？

呢個價位9000f屌打其他

同問，$5000內43吋，依家仲有無d牌子送soundbar？

心水牌子係Sony同samsung，平時Netflix,PS4,Youtube同睇波多，最好有埋air play，唔該大家

Sony A8G 幾時會出？
買A8F 好定等 A8G

咩AV Outlet, CompuMark, HD Life個啲 A8F 賣16300
有無伏？呢啲係咪黑店
AV Life 賣幾錢?

大鋪咪通常送超市卷減完貴細鋪少少咁

同問...
而家買A8F好似好扺咁
如果等A8G應該都要貴起碼4-5000蚊
值唔值得等呢

Same here, 爬過下文43吋好似都係
sony x75f
p記fx600h
三叔nu7100(睇官網有部ru7100但好似無巴打提過)

依家netflix係咪無得airplay
其實netflix/hbo個啲係咪可以係電視裝app睇?

ru7100 2019 new model

最後都係買左8500f
雖然9000f,但真係out budget

9000f好d

55" 村屋主要睇電視
SAMSUNG NU7100 定 SONY 8500F好？
連掛牆samsung 5K sony差不多8K
呢3K值唔值得俾？

睇返A8F 18年1月發佈，香港近年尾先出，我估A8G都係一樣 真係唔知等唔好

上面有巴打話蘇寧萬8 有2000
姐係減完同細鋪一樣萬6蚊

今年其實邊部40 43吋電視大概有X9000F左右級數
想買多部電視放房

無

依加定位 43吋 轉晒入門機

全部50hz panel , 早幾年 都仲有

咩型號
Sony果d好唔好

fx600 應該4k1 有

55x9000f/55fx8000/55nu8000完勝

Panasonic定係samsung好
Samsung nu7100好似都差唔多spec

你試Google吓 睇吓人哋epc/香土 應該仲多資訊

Qled不了

55fx800/55nu8000完勝8500F

詳情自己google
不過買咗就算

49inch

岩岩買完機

最後買左43 fx630

aeon買 4190 仲有92折

3845蚊搞掂 又有得送貨 dup舊機 買埋 d 包既hdmi 線

呢個價抵過買三星 (質素 保養都好過佢)
4190

49fx800都屌打

fx600唔係平啲咩

aeon 無貨 ， 同埋 av outlet 之前睇教要3940 送貨加一舊

咁630金屬框好j啲嘅又

小弟岩岩壞咗部三星電視已經過咗保養
想聽日買部新
宜加香港去咩店買電視最好?
主要想買40吋內LG或者SONY或者小米
有小米係因為聽聞佢性價比高
唔該晒各位

買屌米又好，韓系機都好
都唔撚好買2018 SONY 43"，電子垃圾

Sony 43垃圾 屎米/LG 仲垃圾，假4K

一路我哋都推薦p記

43”其次***/sony

x9500g只係多x9000f 0.1分, 如果唔係為左airplay同個遙控, 9000f抵玩好多

尋日睇 43 pan記630 同三星 nu7100 2部拍埋黎睇 畫質pan記明顯好d

2019機 三星ru7100 都出左 ，不過43吋 成5k 幾新機 應該無咩人會買

咁應該買咩好

我琴日部三星用咗5年左右
壞果d出火花出煙
唔敢再買

p記43”已經有量子點+HDR10+
同級機嘅性價比之王

屌你上面咪覆咗幾次

我都接受左43吋 係無咩可能會出返100hz panel

所以 襯佢清18年舊機 就買

想買部電視比我媽

放喺間房 32寸

邊部好有冇推薦

3千蚊內

32就求其買啦
大廠32都係大陸牌子質素

日本出左G系lineup
43" X8000G/X8500G兩部都有triluminos display
暫時未見有7000電子垃圾出現，希望SONY HK會跟日本做法
最少都比部8000G 43"黎
所以想買43"既巴打可以等呢兩部

唔該晒 今日正好睇中

香港幾耐會有

想買部平平地43吋
睇電視多（RTHK, Viu, TBB)，同埋Netflix
唔需要話好靚但想耐用

Sony x7000f
Panasonic fx630h
邊部好啲？定有無其他介紹？

其實點知邊款機可以直接睇netflix(唔需要額外再裝嘢甚至買多舊嘢）？
Netflix個website淨係list咗一堆LG，但無理由其他牌子無㗎

依家部舊電視經chromecast用iphone射上電視睇hbo/netflix, 想問smart tv個啲仲駛唔駛要chromecast?(我見好似得sony有built-in chromecast)
我知依家好多電視都有netflix app, 但係會唔會有hbo?

我估現貨最快都6月
SONY HK都仲未有聲氣

如果8000/8500真係出返43"我會開始加速部舊機既打柴計劃

收到email話5月3日有新款體驗會

問過好多間都無pan 630h 43inch
係咪準備出新？

每年4月打後 每個廠都換下一年line up

630 就一定仲有 前日買完

我屯門aeon買既

屋企又係要換32寸電視
見到呢個回覆咁我同屋企人講邊部順眼買邊部

我岩岩買左部p記 630, 想問下點樣可以將電話睇緊既片，mirror 上去電視睇？

本來都諗住，咁睇黎32吋內要靚買電腦MON好過

如果sony出左8000新款，咁9000f會唔會減價

依加都手尾 已經減左好多清緊貨

想等咪睇下摸唔摸到底, 或者連機都買唔到等一年後G系減價

92折係唔係要用AEON CARD 或者AEON 會員?

Sony香港官網發佈咗8500g資料

唔係 咩card 都得

岩岩到 聽日裝

近排電視壞左，比屋企個櫃局限左32吋
但好似無咩選擇，Sony 32W660F 係咪比較好？

會員都唔洗？
陣間狗衝番部先
thanks 清

唔洗阿

我比錢問左佢 佢標4190 問佢有冇得平

佢話95折 唔要贈品 (電水煲) 再多3%

包部機 同d cleaning kit 訊號線咁

我都無用 aeon 卡碌

想知部電視咁樣，係接收有問題定成部壞左
岩先睇睇下電視就變左咁
求巴打解答

嚟緊想買a9f當mon用
但係驚燒印
有無巴打月緊

Push

$12000預算想買部55寸買邊部好？

新居入伙 朋友送左部panasonic 43es630h
睇落啲色怪怪地 自己較黎較去都好似唔係幾好睇
有無手足教下點set

價錢幾吸引

九龍灣買？

屯門

我諗間間aeon 一樣既姐

有冇人用緊 bose solo

用緊，話時話點解無人講bose

Yes

第一代
不過而家用嚟駁電腦當Speaker
電視就陳年lifestyle 135

真係多謝晒巴打報料
最終都係AEON買左
4190 92折真係幾抵
係AVOUT叻睇FX600連送貨都要$3750現金價. 仲話要自己打去PAN記約CF安裝
而家貴1百蚊就有FX630.又有得碌卡.

av 歐let 我3月尾問題 600h 都要3930 仲未包送貨

最緊要買到岩自己用

想問下有無得同AEON卡感謝日95折一齊用

想請教各位
如果43吋
買 pan記嘅 TH-43FX600H 定係 罪大 KD-43X7500F 好？

冇特別追求
Budget8-10k樓下
Sharp好似cp值最高
冇咩研究請ching指教

唔好買2018 罪大43"
要買就買其他，一係就等佢2019 43"

點估，個個台都咁咪panel壞。

如果其他台無事咪天線收得唔好

咩機呀?

但我趕用，唯有p記 thank you

想平 就依個月 好買喇

都清緊貨尾

得返兩日
去avout叻定aeon買好？

5月底前 應該清得咁上下喇

今日見屯門 Panasonic shop 都清埋陳列品

我果日aeon 買 630 佢都話 600 無貨

諗緊630 定係nu7100
本身偏好pan記 但係nu7100有steam link 又有airpaly2玩

多謝巴打報料 星期三過aeon睇睇先

想換49吋或者55吋 X9000F係咪最抵玩?

55吋買oled仲過癮啦
不過睇你本身點用個電視

55b8p

應該會發佈 A8G, A9G？

有無人知x9000f 有得update 未？

呢隻腳 唔會啦
路過見到中環豐澤入左部x95G 似準備display

43X8000D 唔係好想UP...
依加太完美...
有TERRARIUUM,BILIBILI,YOUTUBE.千尋,VIUTV

應該係x95g 喇 ， 不過 rtings rating. 唔係差好遠

x95G 55" 開 19,990

叫平左1k
之前x90f 岩岩出 標 20990

始終LED 有極限 你點叻
都冇OLED d 色咁出
OLED死證烙印一樣

唔會淨係發佈X95G咁低能下話
A9G A8G 咪有排都唔出？

尋日見到55x9000f display機五千幾行機一年保，抵唔抵？

我見 sharp 60吋 A1L 聲稱日本panel
蘇零賣around hkd 8000

大家點睇我知係鴻海

我都睇緊
好似話無 Google play store 連 youtube 都要自己入 apk

邊度買

P記個os好似冇咩野玩

認真
如果佢有細返少少例如49"咁好想買
但55"有D大...

買得越大就越唔好買平野

假如49吋打機
nu8000,fx800定x8500f好？
買唔到x9000f

爬文啦老細

豐x

65吋fx800 hkd16000
65吋fx700 hkd14000
咁係咪真上 fx800好

爬左好似唔見有人提fx800打機係點

睇過未 照計仲有9000f
fx800應該僅次9000f

x9000f> fx800>>x8500f
講真你哋可以上吓香土/ epc 或者google吓其他網站 可能比呢度多幾十倍資訊

49吋係咪都唔考慮nu8000?
因為得50hz?

香土都大把pan 記料

果日我買 630見到部55咐fx800 display 都係7千幾

係好多
人哋有晒成個電視討論區

屋企人都係拎黎睇電視，應該影響不大

請問各位巴打，筆直8k 左右有咩推介？

放廳，睇電視同netflix多，想買大約55寸。

唔該哂

尋日去左av生命問a8f價錢，問可唔可以分期，佢話分期做到12個月，但要收多7%手續費，你地都要收7%?

兇澤買 55inch x9000f
24個月免息免手續費分期

我買65inch，av生命26k,兇澤要三萬幾

我蘇寧買55吋 冇手續費wor

So零 家陣係咪都係賣緊18000蚊左右？再送2000超市咁？

我買19000，加$45，佢自己送$500超市
sony自己又送$2000超市

新出個幾部G系列 同F有咩分別？

想問43吋
Sony 好 定 pana好
會用ps4打機 睇blue ray
掛牆 離sofa有五呎
定上埋46吋好

唔該

X85系終於有43"

2019 X8500G好撚吸引

X1 HDR Processor, Triluminus Display, 原生100hz panel
呢個規格如果開到6.5-7K同級應該暫時冇對手

X75／X70系全部電子垃圾唔使考慮

至於A8F係OLED Panel, 反應時間理論上快過晒所有LED機種，唔會有殘影出現。
OLED只係得input lag會比唔上LED機（即係打機撳掣畫面比反應你既時間）

佢網應該未 update 好 ，我見65 75先有寫原生100hz panel

Sorry off topic一問:
有兩部電視 一部sony 49x7000f, 另一部panasonic 1080p 雞野, 都係直插天線 用內置解碼, 睇高清台時會出現以下情況:

Panasonic 1080P:

Sony 4K:

請問係咩原因導致呢種情況出現? 電視setting問題/ 電視解碼太雞?
但係HDMI直插ps4果D完全無問題 唔該哂先

我見43-75"都有呢行
Motionflow™ XR 800 (Native 100Hz)

研究左陣X85G發現細吋數同大吋數最大分別得個speaker同埋Dolby Vision support

如果價錢7k就幾吸引

support AirPlay 2好似

而家買A8F定X95G好呢

$7990

睇下其他鋪頭有冇得平幾舊

我見sony shop 都已經有display

豐澤已平400

43x8500g 定49x9000f 好差唔多價錢

x9500g 凶宅網標18990，如果再扣罪大1000coupon,即17990
我諗等佢跌到15k樓下先出手
唔知今年年尾得唔得

A8G A9G 幾時推出？
Z9G 8K 正唔正

x9500g 冇左49

確然 9000G個位置好尷尬
睇黎力推95G

但95G個價 又可以買A8F

用緊A1冇興趣換，所以冇問到

Z9G我覺得佢DEMO得麻麻，唔係好睇到4K同8K既分別，可能企得後啦
不過佢都有講8K係好高技術需求，要通過Panel既光係4K既幾倍，用左好特別既backlight, 所以短期內都應該未普及到

睇官方定價A8F 同 X95G 一樣價 $19990

睇你重唔重視粒X1 Ultimate同埋驚唔驚燒印囉

X1 Ultimate目前好似得8K同埋NETFLIX contents先發揮到所長
如果睇下戲打下機我覺得上一代X1 Extreme都夠做

上年sony冇8000f，今年點解又彈番呢一級8000g出來？

同埋睇落8500g先貴8000g一千蚊，
要買應該都直接衝8500g?
官價7990，街價最多可以去到幾多？

50hz vs native 100hz
我諗都唔洗點揀啦

利伸: 等緊罪大會員event -500換43X85G

樓上有巴打話凶宅做緊$7590, 都係差少少
呢部有齊晒X1 Processor, Triluminos Display, 100hz

再利伸 ：罪大用家＋打手

咁如果放得落49吋，係咪8500f抵過8500g?
我見8500f差唔多spec，街價6000唔使
8500g 43吋已經7000up

放得落49梗係直接屌9000F貨尾最好啦

其實放唔落49
只係唔明新一年部機差唔多spec，加少少野就可以賣貴咁多
睇下過多半年，43” 8500g有冇機會減到6000樓下先再買

我諗85G都幾難跌穿6K
80G就有可能既

當年買43X8300C貨尾都6K幾7K

但係依家49x8500f都係5850
差唔多spec細部d冇理由去唔到掛
我想換走屋企部用左9年既Sharp, sony比個機會我好嗎？

岩岩睇過下
49X8500F同49X8500G又好似真係冇咩大分別
不過43"真係太耐冇中階機，對上一部已經要數到X83C(100hz Panel)
佢後來既X80D, X80E雖然多左HDR同埋Triluminos Display，不過就少左最重要既native 100hz，呢樣野係對畫面流暢度最大影響（即係鬼影）

所以43"呢個尺寸呢個specs餓左咁耐我覺得半年都未必跌得穿6K
2018 49"跌得咁勁我估計係同期X9000F實在太抵屌所以變左自己打自己，而家焗住要跳樓價清左堆死貨

sony 今年好似唔出32'' 新model?

想買55"
X9500G A9G A9F 邊部好? 價錢不是考慮重點

A9G for sure

街係咪已經有x85g demo睇

買左部Pan 43''600放房， Display價 1980

保養點計

都係5年

我想問
SONY G系列 支唔支援 HDMI 2.1 4K 120HZ
諗住今年年尾買返部A9G
等遲吓顯示咭有HDMI2.1 搬番去間房打機用

如果冇就唯有買 LG C9/E9

43x8000d 係咪10年唔洗換
我勁唔想更新上8.0
個介面已用慣

65吋。x9000f $2皮落到樓。

如果主力睇電視，Netflix，ps4。間唔中睇戲。有乜其他介紹？

有冇巴打tb g 系？

中原依家做緊恒生卡買55吋fx800h，8990，扣埋d回贈8500左右
抵唔抵屌得過x9000f

*** 43Q60R vs sony 43x8500g

點睇

X9000F同G主要個分別係邊
我睇唔透

得Z9G有

8.0順好多

上年得香港無43X8500f
應該比人屌得多先出翻

pan 記 fx 630 49吋 係咪平價款入面 top tier
原本諗住揀 nu8000 49吋
但係筆值有變

新一代 gx 幾時出

49吋連登仔除左x9000f唔會有其他選擇

A8F 定 x9500g?
一樣價錢 $18990

A8

睇你咩用途啦

睇戲多 A8F
電視，打機多就X9500G

原因係OLED有兩大先天缺點不利睇電視同埋打機
燒印，INPUT LAG高

input lag我睇rtings好似得a8f特別差
a9同lg全家都唔高wo

想問其實買a8
每晚睇4-5粒鐘新聞台
係未過幾年之後點都避唔到烙印？
屋企終於捱到換電視本身想x9000f 但係度完位又放到55吋 心思思想升級oled

睇黎上面解答左我

因為前者係用同A1同一塊既LG第六代Panel
後者好似已經係第八代

我廳部電視係成個83台剷走左

整返大約幾錢定係換過部好過
都差唔多4年

49 有好多野揀

18年line up 43 無得揀 全部都係 50hz panel 就揀pan記

19年 pan未知， 但唔睇價錢既 有100hz panel 都會揀左先

今日去瘋澤已經無9000F了
如果買55“ 而家買9000F 是否不智？

今日問abm outlet 65 x9000f 已無貨
點好

sony
8500F 65"
渣打卡 萬4蚊抵唔抵屌

就係筆值有限 見pana shop
fx600 定fx 630 49吋 賣緊 3600- 4000左右

所以想問下 呢個價位 係咪都算係咁
應該冇乜model 係呢個價位特別 標青？

你要性價比就pan記啦

如果你要4k 買49吋 就唔好預 好高要求

pan記 有5年保 ， d 色水都唔錯
(但49 都係4k budget內)

我上星期都係買43吋 630都要 3k8

早2日見 中原 43吋 600 3k7

49x9000f/ 49fx800h

49nu8000 50hz

fx630/600 餡一撚樣 係border唔用

9000f 100hz va 有 Dolby Vision
800h 100hz ips 有HDR 10+

600/630呢個價位 有 50hz 原色 HDR10+ 算係咁
反觀基他brand

所以最抵係600h

Panasonic 出名㩒
所以保五年
啱啱壞左部sony 中階
4年到
手鬆就Sony ,手緊就pan

sony係中高/高階先好買

用到4年算好彩，大把兩三年出問題
不過新力畫汁係靚過松下dd

要睇咩級數
高階/中高階：sony>p記
中階：p記> sony

sony中階其實好撚狗

其實A8F算咩階

人哋同級已經有量子點/ HDR10+
反觀sony果啲中/低階

旗艦

不過oled又另一種講法
p/lg/sony 各有特色

中階OLED
今年A8G AirPlay2, HDMI 2.1, X1 Ultimate等等乜柒都唔比你
用邊代L豬panel就仲未確認到，其他係幾乎係換過個底座同埋比支bluetooth remote你就當係新機

咪係
x95G用 ultimate
A8G都係用extreme

X1 Ultimate係Master Series其實又冇得講
最撚狗既都係AirPlay2, 連X85G都有但係A8G就反而唔比你

真係老實講，不如買返A8F
又唔係差好遠，又平一截

買咗X9000F嘅巴打們有冇配返HT-X9000F？

仲用緊2年幾前既 yps2700 ,未打算換

我用緊8年前嘅Bose
身痕到就嚟頂唔順

依加都係買 有atoms 好d?

我果枝 surround. 都唔錯 不過無 atoms ， 係靠4邊牆反射

係買不如買 7.1.2. ＋ atoms

yamaha yps5600 or sony st5000

2支都皮皮聲

Sony支ht-z9f點睇

巴打玩到咁高規格
雖然我都有睇Netflix，但係都係打機，睇波多

我應該會買嚟試吓，4千左右頂得順

留返專家答 唔識野

不過我果陣買sound bar 落場聽 覺得ok 就比錢

我果枝 睇戲 都模擬到 有後置喇叭聲 有surround 感覺 我就收貨

5千頭，但好多開箱文話要加對後置，又2k

加埋同我果枝差唔多價 唔洗放後置 不過無對空

X95G係唔係有AirPlay2?

55” 15k budget
入60R, x950G定x9000f好

X9000f 55 好似好少貨
Av生命話下星期x9500g 有價

ht-x9000f係垃圾中既垃圾
sony d soundbar 得z9f st5000聽得入耳

買其他牌子啦

謝巴打
本身係諗住兼容度高先首選sony
咁都係幫襯返Bose
用開有感情

x95 for sure
男一個level

OLED 定位算係高階 當然OLED之間又有分等級
A8 真係不用買返LG C 系列
起碼人哋個engine效能有所提升 而且有airplay2 唔使用罪大個麻麻哋嘅系統

C系列評分比A8出色

X9000G (未出) 點睇?

而家12-13k budget，想要55“點㨂好？
係咪應該揀返9000f (如果仲有貨)

唔需要睇
趁X9000F仲有貨尾好追

今年X9000G同埋A8G兩部完全唔知出黎係做乜
得43"同埋X9500F係睇到誠意，A9G除左個伸縮掛牆架之外都係冇乜

如果一向都係target 49", 係咪應該買X9000F?
但新屋又未裝修, 起碼都要3個月後 到時都仲唔知有冇貨

請問X9000F 同 X9000G 有咩分別

就咁睇specs幾乎係無，兩部個Panel有冇分別就要等review先知
夾硬要講既只係多左AirPlay2, Dolby Vision同埋聲稱個Android OS流暢左

冇以上需求就好快手追X9000F，G系新出肯定貴而家個價最少2K

有AirPlay2 都有d 吸引力既
thx 巴打

點知邊部有冇2

之前留言講話睇唔出分別比人偷偷留下負評
然後咩都唔講

X9000F唔係都有Dolby Vision咩

應該係Dolby atom?

請留意x9000G 係冇airplay
x850G/ x950G 都有 sony特登skip咗佢

所以x900G 係冇 好撚狗

想問下60吋左右電視 ARD 10K budget 想打PS4 PRO 有無咩好推介 見60吋得好少選擇

留意緊 43"x850G, 發現得大尺寸先有 airplay 2

下，邊度講
我將會入呢部喎
佢大尺寸先有新speaker同埋DV都算，唔係仲要CUT埋airplay咁撚狗呀

一係55一係65
前年pan記有款58吋 58ex750 唔知依家仲搵唔搵到

65既話 10K-12K左右有咩推介 見SONY 65吋果D都大概15K UP
因為55太細了 想擺廳睇 唔該曬

12k無咩好推介
中原呢排pan 55fx800跳樓價9k有交易 唔知幾時到65
我呢排都想買65吋啊 如果lcd黎黎去去都萬尾 我真係索性25k直上oled算

因為其實應該7-8月先買 所以咁睇我應該等PAN 65 減價算了
唔該曬巴打

65x8500f
百記渣打卡13990
再回贈300

呢度寫明55"以上才有

其實airplay2有咩用
雖然自己用緊iOS 係咪可以wireless sync個畫面上電視

即係依家43"買sony8500g就得
要等其他牌子出100hz

其實都好少43仲有100hz panel

襯A9G未出，A9F 邊度買最平？

其實43吋電視應該要隔幾遠睇

49inch budget 5000電視求建議 主要Netflix PS4 switch
暫時睇岩p記 fx600 , Samsung nu8000

pan貪5年保
但講真俾多dd買fx800或者9000f會正好撚多

屌49 9000f仲咁貴既 當我無講過

太貴另外Sony 49x7500f 巴打會點揀？
都係p記？

~兩米內

8000 好似係100 Hz panel

55 X9000f邊到仲有

TV唔係50就係100
但好多網上VIDEO都係60HZ?

55吋先係
所以55吋 貴 49吋 嘅 nu8000好多

5000蚊 買到nu8000咩
我見賣緊 5000尾

Bose 隻 Solo 5 而家做緊usd 199

100hz 嘅panel 睇落會順過 60
快動作果d 會少d 鬼影
打機由其 大分別

最近係幾多米
我見1080同4K個標準都唔同

接受到咪開
接受唔到咪熄

X85G快D出現貨啦

多唔多巴打用LG OLED? 覺得點好唔好 ?

C8 + YAS 208
冇負皮

b8依家個價真係痴撚線
直線抽擊lcd

$14000樓下得唔得 ?

49” 5千零蚊筆直睇電視得閒睇下戲係唔係Panasonic 最好

扣埋coupon 好似得

fx600？ 5年保抵買 係咪最好就唔知
能夠 加多 1000筆值 就nu8000
各方面都有提升， 畫質，input lag...etc

49nu8000唔好喇 55吋或以上先有100hz

唔好玩啦
nu8000 49吋 都已經outbudget
仲推 55
同埋 fx 600 都係60hz panel啦
比較就揾返 差唔多grade 㗎啦

買a8f定係x95g好？
X95g幾時有得買？

有啦 兇澤一樣價錢呀
好難揀
我應該揀x95g

我係糾結緊65吋X9500G定Z9F
同埋買行貨好似好傻豬

FX800H 抵唔抵玩？個sales講到Sony X90F都唔夠呢部好

聽日去兇澤比較下先
X95g唔係oled?
其實睇中左a8f好耐，啲畫面好靚
有啲糾結

行貨先係日本製造

pan頂級lcd
肯定無$ony勁啦
不過真係平好多

z9f水貨平到

我問左好多間先得一間有
11500+150運費

Sony 係led? 但佢播埋同一條片sony show出黎啲色又真係淡啲同hz都無Panasonic 咁smooth.

原本係睇緊x85F，x90fout晒筆了

x90f>fx800h>x85f

我都糾結過行水貨
因為水貨真係抵好好好多
但sony 行貨售後保養都好
萬幾兩萬買部電視都係行貨穩陣

A8F 始終都係oled
真係靚好多
X95g 唔係
我睇完rting 見A8F 好大risk 有印
就諗住買返x95g 就算
因為都成日會睇電視

42吋左右 4k hdr 有youtube netflix 最好有airplay 同埋可以較左右角度 5-6k 有咩推介本人比較鍾情samsung or sony 感謝大家

水貨乜都要裝apk 連google cast都要 有啲煩

加多少少筆直 x8500g
睇netflix有Dolby vision會好正

但係有D水貨平成半

有間水貨咩都幫你裝埋 仲幫你轉埋三腳插

有冇人用緊小米4c/4a/4s

不過自己都會裝apk 雖然係行貨

價錢都係

咩價位

咁fx800H好定x85f 好

6k 筆值
三星 nu8000 都ok

43inch 官方價7999
減埋啲coupon 應該係7k頭

fx800 啦一定

我買左8500f
想要android 機多d

你犧牲左TV最重要嘅畫質 同系統穩定性

不過x850f都唔渣嘅

2睇啦
X9000賣19xxx
8500 賣13xxx
Fx800平極都15xxx

諗住衰左再轉
同9000比差6000蚊

有咩coupon ？

通常買電視會送超級市場coupon

唔該曬先！我見av outlxx 好似都幾平

買左部nu8000陳列品，等送貨

恆生卡中原 promo
pan記 TH-43FX600H $3790
買唔買得過？

我見x75f嗰啲平左，但x85g未見到

LG E9 同 Sony A9G好

a9g for sure
不過價錢

黎緊年中會換電視
想知55寸，1萬蚊左右，暫時諗緊sony/ samsung
會睇netflix，睇戲，玩ps4
sony 55x9000f 點睇？
或者有咩推薦

55 nu8000
三星 呢個價位 個input lag 好過 sony
ps4 用 可能會舒服啲

三星 比較平均
sony 睇戲方面 較好

呢個價位 係pan 記抵玩
質素 同其他牌子 冇咩大分別
係勝在5年保

49吋 $6500左右有無介紹？8500定nu8000好

fx800h

如果要用sony 有咩推薦，over小小都可以

sony 1萬 55
係9000f無走雞

啱呀
唔著緊果d input lag 嘅差別
10k 筆值 x9000f 應該都係首選

如果55x9500g？，行水差甘遠，因為岩岩出無耐？
因為我見x9000f個可視角度好似一般

9500g都係va
可視角度一樣食屎
唔gur就oled lgb8 萬三萬四 out budget一截
或者pan fx800h ips panel都無呢個問題

依家X9000F都開始斷貨, 仲年中

無計，都係要等年中
另有到時再睇有咩選擇

蘇寧用hsbc 買Samsung 49nu7300 $4680抵唔抵玩？用黎插電腦同ps4

四周圍望過x8500g最平都係兇宅75xx又冇咩野送

有冇巴打見到其他地方平D

x9000f停產,生產G型號

sony貨倉,可能有停產前貨尾

要平,等年尾/下年頭清貨

平2成左右

三星機 建議 上到nu8000
應該6000 有找
否則 可以睇睇 pan記 fx 600 或者以上
pan 記5年保
平價機 比較抵

Thx

新出一定貴,下年年頭要清貨平

年年都係咁

新一代 19900 9500g 55吋 已經平

我果陣買9300d 4月 水尾都要2皮3

呢一代已經叫做平
當年第一代43" Android 4K冇HDR，冇Triluminos, 冇X1 Processor, 淨係得MIJ做賣點都開9K

要平就只能退而求其次考慮X80G, 6K應該搞掂
不過就會冇左100hz Panel同埋X1 Processor

岩岩fortress 入手49吋x8500f 原價7480
300蚊中銀回贈加1500超市現金劵
折實5680
加2247多三年保 sales話第4-6年壞可以揀加錢換新機
本身睇fx600h
但感覺好暗

之前蘇寧買 6700

fx600h 都唔同級數
可能要揾fx 800h 比先啱

想買a8f邊到買抵啲

有無巴打知nu8000係咩年分？同埋n係stand for咩？

2018

岩岩去睇左豐澤見唔到X9000F
但係睇落49吋冇想像中咁大定係我太耐冇買電視

55都好平常喇

49X8500F $5800
49X9000F $8400
睇price點解行貨可以買到平咁多?

我都想知，有D話自提之前睇出面既POST又話自己裝保養好煩

行貨保養咪又係搵Sony唔會煩掛
自提call貨van都唔掂

自取唔係由SONY師傅裝既話部機有咩問題係冇仇報

唔好做第二個不講道理既ON9, 搵返SONY送貨＋安裝先最正路

咁講即係要搵間包送貨安裝既，唔係既話不如買水貨好過

原來x9000f 停產
黎緊想買49x9000f
我見頭幾頁話avoutlet買比較抵?

送貨，係店舖搵運輸公司負責，唔係 sony員工負責

裝機，電話約sony師父裝

當運送過程無碰撞
再約師父裝機 如果裝完試機先發現有問題
咁佢又可以懶你人為或者運送出事

訂左Sony 65x7000f有冇人用緊

HKT mall 買電視信唔信得過？

睇舖頭

依部點睇？
屌唔屌得過？

等pan記新電視

低階部部都cheap當然揀保養長既啦
pan啦

衰D講句
呢個價買部屌米都唔好買呢部電子垃圾(both X70/75F)
考慮得罪大就唔好嫌貴用入門機
可以同你講佢D入門機係可以衰到連屌米都不如

btw 唔係叫你買屌米，只係比喻
如果淨係想呢個價位既請考慮Panasonic

其實係想買部 比老母 睇電視用

壞咗咪又係搵你

睇電視既話都係Pan啦
罪大有triluminos同冇色水係差好遠
Pan起碼入門機種都留返個三原色比你先

一係就等左一個月今年新款7500G／8000G, 有triluminos

想問下係咪100hz ?

想問下大家如果49 買8500f
係咪不如買Samsung UA49NU8000JXZK
嘅av outlet嘅49nu8000先$5180

應該係嘅
但係點解會唔開

唔會好易出殘影咩
要google 下先得

49先唔計2019新款除左9000f同fx800係超一班之外其他都差唔多
筆直買唔起上面兩部其實就真係無咩所謂

個人感覺啦
揀到自己心水就得

我通常開標準
開到最高係個畫面都會暗埋

想知部機流唔流暢開個83台睇係濕鳩bar就知

仆街罪大

白痴一問，呢兩晚睇緊netfilx睇睇下會彈出去，琴晚直頭彈出去再幫我入埋youtube
想知道會唔會比人hack咗定咩問題，用緊sony電視

samsung tv有得down apple tv app了但down唔到有無人知咩事

A8F 做緊15xxx，好唔好買

萬頭budget 55”依幾部點排
想買9000f但問過幾間都無哂貨
sharp 4t c60al1h
Samsung nu8000
Sony x85g
Pan fx800h
定係有其他更好既選擇

你呢堆一定pan贏
***呢部55吋都ok有120hz 49吋就得60伏人

今朝去過荃灣廣場 鹹片生命
好似仲有55inch x9000f

55nu8000 同 55fx800
一部直下式va 一部側光式ips
實際畫質比較落場睇下好啲

想問下係邊部49得60hz?

咪***

個廳牆到牆3.5米 55吋到底夠唔夠用
依家仲1516緊55吋定65吋

我都諗緊
X950g個價又20k
X9000f又要搵同埋都係差3k

65 for sure

一係9000f一係平平地lg b8算啦
唔鍾意泡菜另計

想請教下, 諗住買SONY 49吋 X8500F, 好唔好
HD LIFE $6880 送HT-RT3 Soundbar

巴打屋企啱啱壞左電視
電視櫃只可以放到43吋
請問Pan記TH-43FX630H呢部好唔好

3.5 米 55 有d 細了

睇埋p記49fx800h 呢部好啲

床尾就43"啦
至於掛牆就盡量接近eye level/eye level高少少，唔係會好辛苦

sorry追咗成個post都見唔到，可能發雞盲，但可以點解決

想平等2020好過啦
年年都係1-4月買上年野最實際

想問下電視臂架可唔可以做到大幅度整較，例如可以做到90度轉向，黎緊新屋裝修要諗下

之前有朋友裝過活動架，可以轉到去80度左右
個架最大可用55”電視

正常SONY電視睇 83台睇係濕鳩bar 會唔會"殘影"？

大家好，岩岩買左Sony 65x7000F
想問下點解睇緊愛回家既時候有時候會係咁又光又暗，可以係邊到Set返好？
同埋點樣Set對比度？個畫面太鮮豔

49x8500f好似係日本做?定係再大D先係日本做

會唔會開咗x-tended dynamic range pro / local dimming
對比度咪係畫面設定set

9成係開左「光源感應器」

action menu>畫質設定>光源感應器 熄左佢

唔該曬

Samaung電視有update, 可以玩AirPlay

無人用？

本來諗住a8f
去到最後諗諗下都係老豆老母睇電視多
結果都係揀x9500g
期待星期六收貨

大家好
想問75吋最平係邊個牌子？
睇到啲大陸野TCL但係都係得65吋

既然你tcl都受不如淘啦

TCL 起碼都有Google Play丫...
Demo畫質眼見都唔算差過依家部Sony好多...
要大但係Sony成幾皮野...75吋嗰啲價睇到我傻

sony水貨都可以2萬內既…
連屌米水貨75吋都要成皮

水貨又未買過喎...買果陣啲鋪頭有冇安裝服務架？

爬左文
大家都好推FX800 X9000F NU8000
但呢個時候真係好難揀
因為出左幾部新機

我BUDGET~8000
心水係49吋
用一萬買部電視覺得好肉赤

究竟呢個時候買邊部先岩
打PS4 NETFILX 多
有airplay係bonuss

49吋NU8000直接出局
剩底兩個隨便啦

仲有無其他選擇

49x9500g 不過未出

2017機冇得用

決定唔等了

一陣出去買x8500g

掛牆要畀多幾多錢

係唔會出

咁慘

有冇諗過投影？

買電視買架包掛
架 980

都好過Sony 先，2019 x9000g 都冇AirPlay，我用2018 x9000f 直頭唔使諗
連港版an更新都仲未有

Share下邊到買幾錢

香港Sony真係當客係狗

想買55",本來想買9000f, 不過好多鋪都話無貨，咁轉邊部好?

個更新仲要講緊係Oreo, 唔係Pie

係av生活買左55吋A9F 依家個價錢好抵
$23900 有$300現金券同超市禮券$3000
減返2萬鬆啲就有

想係房到買部電視睇
筆直預4000平平地 有無咩推介
好少買電視

最好Samsung

諗住買部55吋sony a9f，諗住起av outlet買，但又有入話av只可以買幾千貨仔，巴打點睇？

巴打你去邊間分店買？

300現金券係咩券？

有錢人

做咩咁多人對a9f有興趣
出到兩萬以上我真係寧願買大一個size好過eg 65a8f

你估個個香港人間屋好大咩

65X9500G 出咗啦
不過賣30390
大陸水貨連運費保養先至17500港紙
但無咗google support

1516中

我係咁諗如果真係平一半左右我會買平既，壞左咪當自己唔好彩

水貨成部都MIC 喎

想買SONY KD-49X9000F
好多鋪冇貨
上網搵到呢間7999
唔知水定行
行先有3年保先屌得過？

係鬼 大6水 made in Shanghai

其實香港嘅MIJ 係咪只係日本裝，零件一樣係大陸

好似youtube 會login 唔到
同埋無咗play store
啲app 要side load android tv 版app

荃灣廣場

記得係一田

睇左好耐架啦 原先想買65吋但屋企唔夠位焗住要買55吋

巴打講得岩 有位我都想買65

個廳有兩米鬆啲深就得, 其實唔難

兩米鬆啲65應該都好勉強

蘇零買
55 a8f hkd16300
送1000超市coupon

佢嗰個promote唔係要分兩個月（5月同6月）先得？

佢肯？
除左coupon 仲有冇咩送？

75寸最平幾錢

遲一個月...平2-3k

而家一田都16300有1000超市禮卷送

呢$1000唔係sony的？
sony本來有$2000 ga

Sony ga

Sony KD-55X9000F

9000F水貨55吋7k幾仲平過9000F49吋行貨

除左冇原裝行貨3年保養
係咪開機d setting都同行貨有別?
例如係日文界面之類?
搏唔搏得過?

水當然係大陸當然係簡體字
插頭都有分別
個Android都好似係大陸自閉版本
想Netflix YouTube都好撚煩

好彩上黎問下
唔係貪平買左
唔該巴打

其實轆上少少爬一爬就有答案
呢個問題我哋不時講

邊間

唔俾多幾千蚊買a9f?

43吋FX600H $3900
呢個價位其他牌子有冇介紹

Ching邊度仲有賣

avoutlet

上年款黎講無架啦

剛係av人生買左49x9000f
9680扣匯豐回贈再扣超市1500
聽日送連裝
完夢 買日製sony
話說仲有幾部淨

ching咪老點
利申用緊水貨55x9000f
介面得英文同殘體
係用唔到google service, 裝app要自己d/l再裝, 但Netflix冇問題, youtube可以login

初頭都擔心冇google service好麻煩, 但其實只係煩裝左個app個part, 之後都唔使點用到google service

用家
我錯鳥

部55x9000f買左4個月到
就壞 搖控用唔到 其他野正常
而家上門整左2次都整唔好
話要借機俾我 部機拎走整
d維修廢到。係咪on9

本身諗住買55x9000f
得返49吋
又無Airplay2 個remote又係舊
或者買8500g 9500g
但太貴了
最後買左55Nu8000
見佢有Airplay2 又有Bluetooth remote
又係行貨
扣埋超市coupon 都係$7880
送埋原裝架
算係咁啦平平地

SONY機D spec真心撚狗咁撚
明明有D功能細吋數都做到，佢又唔知點解會拎走佢
最過份係其他地區(e.g. Japan)賣緊既同款同尺寸係有果個功能

係咪香港人真係好撚D？

啲apk 你喺邊度download？
其實有少少擔心啲app 俾人加咗料

水貨語音search 完result 會去邊？同埋準唔準？

例如呢

apkmirror

打ps4 係咪用sony電視好

AirPlay2

全球一樣波啵（除咗大陸水）

咁有啲搞笑 唔知信邊個好
點解apple jp 會同 sony jp嘅data要唔一樣

利伸 買左43X85G, 不過要下星期先確認到有冇AirPlay/HomeKit support, 因為搵晒SONY Hong Kong同埋Asia Pacific所有型號包括旗艦機都冇任何AirPlay/HomeKit資料

Connect Alexa 買左部65A8F，無alexa個個apps，自己裝都唔得。

sad 香港真係 待遇比大陸好少少
sony好濕鳩

TCL android TV都幾好

其實AirPlay2係咪APPLE鏡射功能咁解?

睇款式啦
追求 input lag 嘅話
唔係款款sony 都好過其他大牌子

早幾日係price買左 55p6us $3770
依家再睇好似貴返

畫質要求唔大嘅話可以買

巴打多口問一問,呢部FX600H同Sony個部X8500G,巴打你會點揀

差成倍價錢點比

有錢一定8500

揾返 fx800 甚至以上 去比較啦
fx600 同x8500 差咁多級

fx800無43

exact7ly
以前係apple tv 專利
唔計以前嘅android app（效果同apple tv冇得比 ）

各位巴打我家想平平地一萬頭買65-70吋
有冇好介紹？

上星期起蘇X買左49X9000F $9780

Sony 自己送$1500 超市，HSBC 另外再有回贈

無了...
或者大陸牌子...
有無一萬蚊內有65-70吋

早幾日睇得返陳列$5300
最後av人生買
1樣匯豐回贈

請問Sharp俾人收購左後
係咪就算標埋係日本屏幕
都已經唔再值得入手？
想當年係至愛牌子黎

認真 avlife送貨 sony 裝機你最好迫佢早少少送俾你
sony 班師父好唔鍾意avlife

但我之前去av人生買電視佢話無信用卡做優惠

去sogo 間avlife 有hsbc sogo 優惠, 我上年買都執左2k sogo coupon

太遲啦 我係荃灣廣場間avlife已經俾左訂
係咪俾左訂就無得退？

點解唔荃廣既蘇寧

荃廣蘇寧我記得睇過無a9f 同埋價位無avlife咁平

入左43X8500G，不過收完貨打比SONY問先知原來有舊同款原廠掛牆都冇免費掛牆服務提供，但係拆部舊既落黎就話免費，唔轉位就咁掛部新既上去就要收費

所以今晚將會進行我一直都叫人唔好做既危險動作，就係自己掛
希望唔好有問題

good luck